有時夜瞓唔係因為失眠或者瞓唔著

而係覺得明天一啲都唔值得期待

一訓落床就開始思考人生…
好想訓呀

純粹鐘意夜晚既感覺 唔捨得訓

瞓啦

真

我夜晚個精神會高度集中，我懷疑自己會有一晚參透人生涅槃成佛

當夜晚每個人都訓緊 得你仲清醒緊既時候
世界就好似停頓左咁

明明set好哂目標 今日應該做d有意義既野
但係每日都係到浪費時間
覺得自己係虛度過日
最係惟有訓小啲
去多啲體驗自己活著既時候